<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<npc name ="Voix off">

    <Line id = "000">
        <options>
            <text> Bienvenue James!
            Déplace toi dans l’école pour découvrir l’univers de l’EMA et rencontrer des personnages pour commencer ta partie</text>
        </options>
    </Line>

    <Line id = "001">
        <options>
            <text> Où veux-tu aller ?</text>
            <option action = "001">Cours de DPI (Divination par Induction)
                <text> .....................</text>
                <text>Le cours de Divination par Induction est terminé, tu ne gagnes aucun points bonus.
                Ce cours ne t’apportera rien mais si tu aimes perdre ton temps, tu es le bienvenu.
                Reviens quand tu veux.</text>
            </option>
            <option action = "002">Chapo
                <option action = "002.1">Explorer l'école</option>
                <option action = "002.2">Aller au hangar pour fabriquer des potions</option>
            </option>
        </options>
    </Line>

    <Line id = "002">
        <options>
            <text> Bienvenue dans l’EMA de l’autre côté du miroir : l’Ecole des Mines d’Alès.
            Il s’agit d’un monde parallèle, d’un monde maléfique qui ressemble en tout point à l’EMA que tu as déjà eu la chance de visiter.
            Tu peux accéder à ce monde à chaque fois que tu rencontres un pentagramme.
            Les pentagrammes sont disséminés un peu partout dans ton école.
            Ici tout est pareil… ou presque. Tu va devoir affronter des monstres en tous genres.
            Au cours de chaque affrontement, si tu perds tous tes PV alors tu meurs et c’est game over pour toi, mais si tu gagnes, alors tu peux retourner dans le monde réel avec 5 pièces en plus.
            Lors des affrontements, tu auras néanmoins le choix de t’enfuir et de revenir au monde réel à n’importe quel instant.
            Mais attention: si tu t’enfuis après avoir perdu des PV contre le monstre, tu ne les récupéreras pas en retrouvant le monde réel.
            Alors bon courage ! </text>
        </options>
    </Line>

    <Line id = "003">
        <options>
            <text>Que veux tu faire ?</text>
            <option action = "001"> Aller en Cours d'énergie
                <text name = "prof">Bonjour à tous.
                Le cours d’énergie est un cours de Flux Magique.
                Vous serez initiés à la maîtrise des différents flux énergétiques qui existent grâce à la magie, à savoir les fluides, la chaleur ainsi que l’électricité.
                Au cours de l’année, vous devrez former des petits groupes pour vous entraîner à utiliser cette magie, et pour vous aider, vous aurez à disposition plusieurs professeurs. </text>
            </option>
            <option action = "002">Chapo
                <option action = "002.1">Explorer l'école</option>
                <option action = "002.2">Aller au hangar</option>
            </option>
        </options>
    </Line>

    <Line id = "004">
        <options>
            <text>Que veux tu faire ?</text>
            <option action = "001">Sport
                <text>Vous avez dans ce cours, différentes activités, faîtes votre choix</text>
                <option action = "001.1">Ultimate : + précision des coups </option>
                <option action = "001.2">Lévitation : + vitesse de course</option>
                <option action = "001.3">Sieste : + PV</option>
            </option>
            <option action = "002">Chapo
                <option action = "002.1">Explorer l'école</option>
                <option action = "002.2">Aller au hangar</option>
            </option>
        </options>
    </Line>

    <Line id = "005">
        <options>
            <text>Que veux tu faire</text>
            <option action = "001">CMI
                <text name = "prof">Bienvenue au Cours de Maîtrise des Incantations.
                Dans ce cours vous apprendrez de nombreuses incantations qui pourront vous servir à n’importe quel moment, alors écoutez bien et soyez assidus.
                Attention les incantations sont très sensibles, une erreur de prononciation peut être fatale.
                Il est donc primordial de ne chapo aucune séance de ce cours et de vous entraîner le plus souvent possible </text>
            </option>
            <option action = "002">Chapo
                <option action = "002.1">Explorer l'école</option>
                <option action = "002.2">Aller au hangar</option>
            </option>
        </options>
    </Line>

</npc>
