<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<npc name ="James">
    <Line id = "000">
        <text> Bienvenu aventurier. Avant de commencer dis moi comment tu t’appelles. </text>
        <options>
            <option action = "001">"insert name here"</option>
        </options>
        <text> Bonjour “insert name here”
            Déplace toi dans l’école pour découvrir l’univers de l’EMA et rencontre des personnages pour commencer ta partie
        </text>
    </Line>
    <Line id="001">
        <text>Salut t’es nouveau ici ?</text>
        <text> Oui, je viens d’arriver et je suis un peu perdu. </text>
        <text>Moi, je m’appelle Hermione. Je suis arrivée hier, si tu veux je peux t’aider à te repérer. </text>
        <text>Merci, moi c’est “insert name here”. </text>
        <text> -Viens, le Directeur va faire son discours de présentation, et ensuite on aura cours de RDM. Regarde, c’est marqué sur ton emploi du temps. Pour le voir, tu as juste à cliquer sur l’icône (mettre image de l’icône) à droite. Et si tu es perdu, tu peux consulter la carte de l’école en cliquant sur mettre qqchose ici. Suis-moi !
        </text>
    </Line>
    <Line id="002">
        <text>Chers élèves, bienvenue à l'École de Magie Avancée. Ici, vous apprendrez à manier les armes puissantes que sont le savoir et  la discipline. La magie est un art dangereux, et beaucoup de vos prédécesseurs ont laissé des traces de leur passage ici. Faites attention à où vous mettez les pieds ( et à ne pas être hors sol issou ), et soyez toujours sur vos gardes : vous pourriez faire de mauvaises rencontres.
            Il est très important pour votre avenir que vous soyez assidus et assistiez aux cours, vous aurez besoin de compétences précises pour accomplir votre destin. Afin d’obtenir ces compétences, vous devrez, dans chaque cours, résoudre une énigme. Mais attention, vous n’aurez pour cela que 3 tentatives, et à chaque échec vous perdrez un point de compétence lié à ce cours. Lorsque vous résolvez l’énigme vous gagnerez 5 points de compétence.
            Il est temps pour moi de vous laisser; bonne journée à l'École de Magie Avancée !
        </text>
    </Line>

</npc>
